[PS4/PSV][SRW]超級機械人大戰X 集中討論區(7)

發售日：2018年3月29日 (有中文版，台版/港版翻譯)
機種：PS4/PSV (有下載版)
CERO：C

宣傳片

有中文版/港版，同步出

參戰作品OP集

恆例行事

片頭放置Demo

首兩關試玩影片

攻略網站

舊參戰作品
機動戦士Ζガンダム
機動戦士ガンダムΖΖ
機動戦士ガンダム 逆襲のシャア
機動戦士ガンダム 逆襲のシャア ベルトーチカ・チルドレン
機動戦士ガンダムF91
機動戦士クロスボーン・ガンダム 鋼鉄の7人
新機動戦記ガンダムW Endless Waltz
マジンカイザー(オリジナル)
真マジンガー 衝撃! Z編
真マジンガーZERO vs 暗黒大将軍
聖戦士ダンバイン
New Story of Aura Battler Dunbine
無敵鋼人ダイターン3
勇者特急マイトガイン
コードギアス 反逆のルルーシュR2
クロスアンジュ 天使と竜の輪舞
天元突破グレンラガン
劇場版 天元突破グレンラガン 螺巌篇

新參戰
ガンダム Gのレコンギスタ
バディ・コンプレックス
バディ・コンプレックス 完結編 ―あの空に還る未来で―
ふしぎの海のナディア
魔神英雄伝ワタル

*鋼鐵七人、子嗣、Dunbine、ZERO同Kaiser只有機體參戰
正樹+Cybuster特別參戰(與OG無關)

請所有前五話以外劇透內容粉色+細字
劇透圖用URL而非IMG
發售半個月後解禁

Twitter圖

雜誌圖

=============
簡單Q&A

Q︰點解無真三一/勇者王/G高達/......(下刪N字)
A︰

Q︰咁幾時有真三一/勇者王/G高達/......(下刪N字)的機戰玩？
A︰問眼鏡廠

Q︰有無續集？
A︰無詳細講，但自V開始已趨向為一集完

Q︰今集有咩特別？
A︰可修改BGM，仲有Cybuster特別參戰(見上圖)，有IF路線

Q︰Cybuster係咪特典版先有？
A︰中途點都會加入，特典比你提早到第三關起用

Q︰改咩機好？
A︰機戰不嬲講愛 如果講實用，Villkiss、天元、鐵甲萬能俠改左無死，改登霸一送二/三
=============
全獎盃(中文版)
Ｘ至尊
獲得所有的獎盃。

見證兩段故事之人
看過男性主角與女性主角兩者的結局。

徽章收藏家
獲得總共５個徽章。

工廠主宰
購買工廠裡所有的強化零件（推薦物品以外的２４種），並將M.自訂強化至ＧＲＡＤＥ６。

ＳＲ點數完全稱霸
ＳＲ點數獲得５１點。

再次挑戰之人
通過重複遊玩的第１話。

遊戲通關
將遊戲通關。

駕駛員培訓家
使３０人以上的駕駛員成為王牌駕駛員。

自訂之王
讓３０架以上的機體獲得自訂獎勵。

一擊粉碎
一次戰鬥中對一架敵機造成５萬以上的損傷值。

資金王者
一次戰鬥中獲得１０萬以上的資金。

偉大王牌
使任一駕駛員成為偉大王牌。

５次行動
一回合中任一單位成功進行４次多重行動。（期間內其他單位仍可行動）

工廠全開放
達成工廠裡所有強化零件（推薦物品以外的２４種）的開放條件。

技能收藏家
生產３０種以上的技能程式。

漫長戰鬥的開端
第１話過關。

所選的道路
主角選擇劇情分歧。

恩殆的守護
擊墜敵人，並獲得強化零件「恩殆的墜飾」後通過關卡。

教條的意義
擊墜敵人，並獲得強化零件「恩殆的魔眼」後通過關卡。

王牌駕駛員
使任一駕駛員成為王牌駕駛員。

自訂獎勵
讓任一機體獲得自訂獎勵。

休息時刻
觀看中斷訊息。

奮戰的徽章
獲得１個徽章。

精神統一
以出擊到地圖上的我方單位，湊齊全體指令「搜尋」的精神指令清單。

一機鬥千
任一我方駕駛員於一個關卡中擊墜１０架以上的敵機。

額外指數ＭＡＸ
使任一駕駛員的ＥｘＣ達到ＭＡＸ。

開發魔道器
購買工廠裡的任何一個強化零件（推薦物品以外的２４種）。

秘密任務
任一秘密劇情過關。

嶄新的決心
使用精神指令「決心」。

喪失戰意
使任一敵方駕駛員的氣力降至５０。

歡迎使用技能程式
讓任一駕駛員學習技能程式。

教條入門
將Ｍａｇｉｃ自訂強化至ＧＲＡＤＥ１以上。

教條發動
使用個別指令「教條」。

工廠劇情
觀看工廠劇情。

猛烈燃燒的熱血之魂
使任一駕駛員成為同時施加精神指令「熱血」與「魂」的狀態。

還擊高手
於一個關卡中以武器類別「還擊」的武器反擊５次以上。
=============
前討論串

以下遊戲情報除官方攻略本或遊戲畫面以外的不能完全作準，感謝協助提供資料的巴打

早期遊戲圖透
G復國初期機體/機師能力

迪奧&Bradyon

F91 & Vigna Ghina

最終Boss

攻略本圖透
主角機數據

Villkiss/BC雛數據

G-Self & G-Arcane

Geass眾

聖戰士系

Wing系

Hi-ν

魔神英雄傳/勇者特急隊

鐵甲系/天元

敵我各機MAP武器範圍

全ACE+改機Bonus

以下為拆早期data資料

-全52話
-没有魔霸(黑騎士那台？)、没有方舟紅蓮(數據有獸人、反螺旋和螺旋王，方舟是招式一部份)
-主角没有後繼機但有新BGM，應是解大招
-風魔沒太刀，但正樹後期有劇情
-最終BOSS是野狗+一棵樹的合體，數據沒錯的話最終boss會是另一個主角
-聖戰士敵人只有豹臉男(Shot)跟托特
-GSELF主線全機體，有宇宙背包

技能︰
ギアスの呪縛 與Z系列相同
救世主 氣力上升下最終命中、最終傷害/受傷有補正
Aura力 最終回避率、武器攻撃力、防罩効果上升
藍海的加護 四周三mass內友軍數據+10、包括副駕駛在內自回合開始時SP+5

新增精神
決意︰ ExC5上昇

初期流程
6話天龍舞、7話BC
9話F91夫婦
天元10話出場，方舟紅蓮變武器，天元最終話是最後版權作品關
11關龍神丸追加龍雷拳
12話換翼霸
28話帝皇+皇帝G，後期追加大招(Kaiser Nova+不明大招)，帝皇設定聽說很強

隱藏人物︰馬士文、古利明、波蕾二世、托特、面具(G自己)、比桑(BC)、吉爾(天使龍)、ロックパイ・ゲティ、キア・ムベッキ、シュワルビネガー、主角機達成條件後三人駕駛？
隱藏機體︰迷彩翼霸、乍德德卡、α亞茲龍、夜鶯、鐵甲ZERO+可換乘
有隱藏路線
夜鶯要入隱藏關，黑加爾不是隱藏

隱藏人物/機體/Parts/關卡
可參考以下網址內容︰

另外如果我沒提到要開新post
請1001的巴打自動接力開post
多謝合作

邊條仆街1001完幾垃鐘都唔開POST

打媽媽開心過個痴線佬
結果呢個係因為揀飲擇食而滅亡ge故事 好有教育義意(?)

岩岩開始玩
想問有冇bgm share

留名

招雙皇擊睇演出以為係細招黎

一周玩普通 岩岩開二周玩expert
希望打得完

雙皇擊真係唔夠震撼

Kaiser Nova型好多

射得嗰幾條嘢

lm

新版kaiser nova係幾型嘅 最尾嗰下昇龍nova幾有feel

其實今集都無乜招震撼

射大碌啲咪幾好睇

今集啲招好hea

kaiser nova我純粹對比alpha嗰陣咋
不過真係冇邊招想再睇多次就真..

HI NU 俾個盾打醒先好笑

唔知邊集機戰Z開始嘅 UC gundam動畫其實做得幾靚
不過睇太多集始終審美疲勞

萬能俠我寧願跟番傳統玩雙劍/雙高熱火焰好過啦
你皇帝放電唔緊要，帝皇用光子力激光真係好脫力，又做唔到真魔神z果種射番走你果種感覺

要整大把招整
雙劍 雙飛拳 雙火焰

睇G self打完拎返支槍先好笑

米高佐敦，即雪，好7。

玩到三周目終於白金左
想問越玩到越後周目 D怪會唔會開始越強化得多次?
目前頭三周目都係同樣強化段數

幾時加鐵血呀

本來帝皇萬能俠招大用劍好撚型
屌今集加招大係射對翼出去
比鐵也玩返電好過啦

以前二號最勁果招係射舊Great Booster出去
所以今集皇帝G都有樣學樣
不過真係整得幾hea

完全唔覺得飛個翼可以大創zero
物理攻擊 zero嘅iron cutter仲型

如果crossbone 可以好似ux fafner 咁分3篇做晒正傳 skullheart steel7就好

重點係爆機個下冇動作企係度係完全唔型

以前招加強版thunder break 仲有魄力過今次招新招

睇PV雙皇擊擊中ZERO之後有個罩罩住，以為係ZERO檔住招技咁絕望
點睇都唔明點解光子力光線加雷電會令到敵人出個罩之類既效果

今次ZERO既出現冇漫畫入面咁絕望

雙皇擊其實係抄漫畫打ZERO果段

係電中就有個罩罩住敵人再射光子力光線

有咩parts值得帶去2周目

haro /S地形/+300攻 哥D

啲人話刷錢係點刷？
有得玩返之前玩過既關數？

gameover會自動成關重打，錢保留，sr當失敗
刷錢果關係bonus關，所以無sr問題可以不斷gameover

其實都唔多洗刷錢 今集D錢都叫夠用

真。。

玩咁多集機戰都無咩留意, 其實地形S 會影響D咩數值最顯著

頂個原創劇情個尾咁鳩
隻土台龜

I WANT THIS

好正啊
以前十次有9次都睇晒先開始玩

而家玩返Z3
有無巴打有BGM包可以SHARE???

因果那個parts應該都可以

終於爆機

成套野得隻雀同奇坦死左

武器地形S
對應對手企嘅地形影響傷害,s係乘1.1

機體最終地形（機體+機師）S
命中/回避/被傷害/移動cost（海c喺水底會扣移動力）

S地形修正其實有幾勁
如果pilot唔加修正，佢會機S+pilot A=overall A，係咪即係冇用

淨係武器加輸出 ？

如果武器S就好勁 地形就一般

天元劇情明明最尾已經比成三關佢，但感覺都係寫得好一忽忽

有咩慘得過想升新鐵甲升錯舊鐵甲

呢part好撚on9...
成段z都玩過仲拎出嚟已經鳩，但係之前係劇情由頭帶到落尾做主線，依家就前面空氣後面突然打反螺旋，兼用卡用到走火入魔

移動力好似係睇移動TYPE ONLY?
有寫水就唔會扣, 以前仲有個TYPE係可以係水上面行
好似R既電童老母架電單車同死神

連首歌都係世界級

放心,我第一週已經打expert 一定打得爆

係驚無心機

無心機都唔怕
咪場場用正樹清場快速通關

機戰X 同機戰V 有冇關係

機戰V都未玩

冇

G self D畫面疾下疾下

屌爆左先發現攞唔到夜鶯

屌拿星 馬士文同古利明仲勁過高達某啲主角

有埋p武直頭屌打嘉美尤同捷度

衰偷格 電池人畫

部渣古3好撚勁

拎左渣古3無幾耐就拎第三隻手，到時搵援攻人配第三隻手，再配渣古3冇得輸

屌啊！以為得兩招會唔好用
無拎到
因為一向無改zz

精神力 好撚勁

神作畫
原作係咪用完呢招就死

睇返天元奇坦招gigabreak

今集機就多，但啲招式，武器好多就得兩樣，難得可以用咁多敵機...有啲連光束劍都懶整出嚟。

之前z3 00果堆機得4招已經覺得好衰
z2果陣明明一堆招又好用d(講緊你呀電池袋

打爆咗一般線，劇本真係好爛
部boss機同OGMD一樣處理手法，都係最後一關突然走出黎，雖然都估到係佢，但之前舖排得咁少，想點呀
然後仲要一出場毫無boss氣勢，比全場串
仲有等到最後一關先一次過解話返個世界觀同教團既秘密

暫時覺得同OGMD一樣咁爛，唔知玩埋if線會點

z2->z3真係分界線嚟，z2先唔講劇情，啲演出/武器真係足料先

z2 arios 同z3 harute真係一個天，一個地，arios開超兵前後transam會有唔同呢啲先叫誠意

其實B社發生咗乜事，做乜會有咁既轉變既

機都唔多啦，空氣參戰廢事計淨係講新參戰
魔神英雄傳卒咁少種類，bc一堆有樣嘅變召喚獸
係g復好少少，但配角一出就已經係故事入面最後部機

我覺得要就埋手提機去開發，好多野都做得唔足，剩出ps4應該可以擺好多野入去

如果唔改劇情架構，淨係改表達方式的話其實都有好多野可以做到，等玩家可以投入少少
例如各勢力係原本世界既劇情唔好咁輕輕帶個，整d 遊戲內可解鎖既短篇外傳都好（佢唔是無整，不過是hea整左幾個擺係dlc度 ）

根本以ps4容量，一個充足嘅劇本同資料量完全唔係問題，係有冇心做，而家連cg片頭都唔整就睇到有冇心，戰鬥畫面環保明白嘅，但連拎把劍出嚟都懶得畫就係心態問題，啲機體明明有得變型又冇咗，特殊能力又冇啦啦消失咗，真係點撐你

個人覺得玩法好難大變
但唔該整好d個故仔
唔好成日震黎震去

玩法唔變可以理解既
其實早十年八載玩過堆乜野scramble commander呀 mugen frontier嗰啲 銷量都係插水
而家仲要本身銷量倒退緊 唔敢搏新野都正常

係劇情同戰鬥動畫睇得出冇誠意先令人炆

其實Z2係PSP招式上面咪又係做足
根本係有無心做姐…

關鬼事咩
你話Z3個參戰陣容就話唔夠用
一堆野要CUT就個容量啫
況且淨出PS4應該唔夠填數

psv都正式俾sony放棄，下隻應該係ps4獨佔好時機

OG咪4獨佔
版權應該預埋比部垃圾

psv剩係用嚟出街連返部ps4

所以我唔明成日賴psv做乜 仲用緊一張卡根本無容量唔夠呢個問題

仲要留意返呢幾集d歌既數量都已經cut唔少，根本講唔通容量/機能不足，hea左就hea左啦

恩布利歐
正樹一round清哂廿隻

一週28關菁英到底點先打得入zero 30000血

又硬又高攻

迫住轉返正常mode拎隱藏

分析 四隻圍 魯魯修指揮 母艦加能力 額外行動用破防爆擊

我一週目打ZERO到30000血都拎到
應該24 28關鐵甲系敵人比甲兒打哂就得

今集杜比安真係入黎做咩…
原本以為會同西布頓有交流，多多少少會講金格度既野比佢知
屌，點知扮失憶扮到尾最後心入面祝福佢地就算好on9

連f91都唔知入黎做乜啦

直頭對ZERO被兩招新招收皮感極到不滿
原設連乜春MAZIN都唔夠打
今集少少神棍力都冇就咁無啦啦兩招新招就收左ZERO皮

利申:一周目全行高達線,可能有MISS左相關劇情

參戰不可避

某程度比起V更脫力，打左成51關最尾講兩句就說得左
大佬呀，話哂ZERO黎

F91都叫打過下岳父同馬沙
屌你托比亞真係空氣參戰
0劇情

只計玩個過程觀感既話Z3兩集都仲好玩d

bc
為咗換機 整個原世界一日遊

講緊普通線定激鬥路線？
激鬥路線講可能性，主角班人已經喺zero面前打反螺旋表現到佢地進化嘅可能性，呢個表達我覺得冇乜問題
可能我係先爆反螺旋再爆zero劇情會睇得順眼少少掛

呢個好笑
利申，無睇過套嘢

講起bc
同一時空唔可以出現相同的兩個人
咁姐係80年後青葉同雛已經死左

90幾歲老死好正常

我覺得f91真係純粹還uc撚心願

劇情今集擺明唔合格，只能寄望下集搞好劇情，876整啲驚好明食住fans咁...

x同v/ogmd比邊隻好玩d?
有諗過買x但好似唔少差評
v未玩過，想2揀1買

V應該係機戰官方中文化後最好一隻

打埋if線，明明一般ending同if ending兩個final boss係兩個唔同角色黎，唔知點解又揸埋同一部機
睇佢個機設啦，話if個boss可以變成唔同既形態，咁啱想變做一般ending個boss個樣喎
有冇hea啲啊

仲要兩部機同樣同招式演出，但唔同名

同埋今集好多主角系打隻雀都配到對白

講到出過嗰d，uc撚大把心願啦

突然出不肖子就真係還到願
美中不足完全魔改劇情，馬沙之反擊都馬沙都唔一定加入啦，好想不肖子做敵人玩一次

我就覺得空氣參戰唔多還到心願

無動畫嘅作品唔同講法啦
有得出都由心笑出嚟

講起uc下次出雷霍啦
同時又可以玩0079阿寶

其實我想問ogmd 個超次元之門係咪即係alpha 3 果個

理論上係

skill同gong真係世界級

岩岩if爆機 好想屌下
屌你今集個原創劇情hea撚到
唔計隻狗 敵人得一部角色機
個故事仲弱過V
V個故事都已經夠無謂
幾乎9成都係參戰機體既劇情
今集d 新招式動畫又係hea鳩 招招大技都好似小招咁
皇帝G招新大技我真係屌左出黎 放飛機
主角機仲要一部直落到尾無分支
真係屌你無誠意到

Z系列後幾集雖然劣皮但起碼都叫有故事性
V我已經唔記得講乜淨係知最尾突然上演智能叛變唔知做乜鳩
X呢集直頭0劇情 係if先叫多個小插曲

今集紅蓮好唔好用？
冇玩幾集，我記得以前好勁

唔算好用 最後招冇左體積修補
王牌改左 只有+20氣力...Z時好以加格鬥武器攻擊

鐵也以前係咪真係咁影薄
咁多人唔知佢舊設大招一直係放飛機

一直以為係放電

alpha外傳咪一樣重戲份
點睇都唔係影薄

未有魔神皇帝個陣鐵也又真係唔係太好用既

問題係佢呢部用劍
本身招大技好型
家下好似夾硬配合原設咁 落差大到

奇怪 整體V好過X
但推POST竟然係X多過V好多

佢以前唔係用劍咩

sor 我諗太耐無掂佢d細招

高清成本高左
d戰鬥動畫縮撚晒水
我寧願要z2嗰種咁都好過高清

一行高清咪出事
每個動作都高成本左咪唔整咁多

之前係1.1倍

今集code geass好用應該得返C.C
lancelot同紅蓮感覺仲雞肋過地獄死神
魯魯修要ace左先叫用得下

但唔係大招用劍嘛
魔刃一閃咁型變返BOOSTER HEA衝
真係魄力問題

整多D特效可能又唔同晒

新手一問
其實氣力除左攻擊時武器有發動條件外
氣力越高會唔會打人越痛？

會

朱雀淨係個geass詛咒點都未淪落到要同w四子比

朱雀都仲係勁，不過無空S都係未去得番再世時咁勁

後期戰艦應該唔會有機會落指揮
魯魯修價值肯定大
朱雀戰鬥力爭取最終戰上場應該問題都唔算大，前中期好多真實系未強化前佢都算打得痛人
卡蓮就真係廢呢個唔洗兜

嘩，背心既鄒會唔會太。。。。

我係覺得朱雀去到中期已經無位比佢上 除左啲分支線時
同埋去到最後出2x部機時先有位攝下

夜鶯配先制攻擊 再攻擊 打帶跑 好用到傻

紅蓮攻已經唔係高仲要特別大食

唔該

朱雀有geass 比人打中一下之後
應該冇人再可以打中佢
好閃過寶少

刷到好攰

C.C係邊隻？

點解唔用ZZ刷 ACE 有1.2倍錢同pt

有野啦
原來我未打到
隻野真係叫C.C

有愛洗咩理廢唔廢

廢左唔用就唔好用喇,唔好勉強自己

條女叫C.C
自帶sp回復 有30sp脫力 又有祝福 感應 期待
部機可以落救援裝置做support

C.C. 狂放精神好好用，朱雀夠氣力其實都幾好打架wo

出現了

西巴易就位d
果十隻野好難拉
亂咁走

咁又唔會
到四十幾關都係三部艦邊推邊打
ACE左之後有得減傷，回SP好正

加埋魯魯修3個Lv4範圍好大

朱雀暴擊左之後打BOSS都好大力
卡蓮無得比

有無手足可以解釋吓 J自己 個Perfect pack 個大招最後嗰個分鏡到底點解，好似接住粒星星咁

bd最後隻碟封面

今集真係易得太過份
去到最後幾關完全係一開波就Map連發清場加秒boss

唔明

我嘅意思係後期出熱血魂之後戰艦exc留嚟用再動會好過指揮
前期戰艦個指揮除左攻擊仲可以幫真實系保下命

後期我先發現緊急回收都好實用
再動反而少機會用

菁英mode?
菁英前期明顯難過以前
但越接近尾聲就越易 啲招一集勁過一集無計

個動作係照住g伏(ガンダム Gのレコンギスタ)最後一隻BD(BLU-RAY DISC)個包裝封面畫

夠清楚未？

菁英mode除非一周目單挑嘅姐
所有mode都係前期難
後期太易秒boss

壓turn過關的話白鳥號緊急回收係好實用

好似冇人貼過?

關卡tacp條件
0． 無
1． 無
2． 無
3． 格蘭坦克和敵人坦克boss交戰
4． 托特跳反時，翔擊墜數比托特高，等於無效
5． 艾達擊破2機以上
6． 無
7． 第6話增援後渡擊破過敵人
8． 6回合內擊破比森和雛
9． 4回合內擊破術士
10. 翔和主角均與托特戰鬥過
11. 青葉和迪奧用合體攻擊擊破過敵人
12. 西蒙和托特戰鬥過
13. 2回合結束時，敵人的卡拉巴3號全滅
14. A：渡存活時擊破薩拉子，並且渡和安琪都和薩拉子戰鬥過。
B：積古斯和阿魯弗雷德交戰
15. A：主角機擊破兩機以上。
B：希羅和比森戰鬥過
16. A：勇者三台均和黑凱因戰鬥過
B：貝爾利和普露戰鬥過
17. 迪斯歌德撤退前，迪奧擊破過一機
18. C.C，阿尼亞，傑雷米亞和迪斯歌德戰鬥過
19. 我方增援出現後敵全滅
20. 擊破夏亞過關
21. A：沙也加和安琪都和布羅肯戰鬥過。
B：貝爾利擊破敵人兩機以上
22. A：薩拉子幫安琪援攻過。
B：貝爾利和夏亞戰鬥過
23. 施巴拉古擊破過一個boss
24. 前半話，敵全滅使幽靈V9登場，並且擊破他
25. 無
26. 主角用比翼天翔擊破塞路力克
27. 三回合內用舞人擊破喬（200tacp）
28. 魔神Zero的血量打到3w以下（300tacp）
29. 無
30. A：渡擊破虎王。
B：希羅和積古斯和比森戰鬥過
31. A：尼莫擊破空中戰艦。
B:用BC合體技擊破敵人
32. A：敵全滅。
B：卡繆和亞讚，捷多和拉康戰鬥過
33. A：施巴拉古和幻龍斎和敵人那個長得像武士的boss交戰過。（200tacp）
B：普露說得普露茲
34. A：無。
B：艾達擊破敵人3機以上
35. 用開沙紮比的夏亞擊破基亞，亞讚，面具，洛克派，拉康，巴拉拉中的一機
36. 無
37. 塞路力克擊破
38. 主角用比翼天翔擊破副主角
39. 主角用天地真命擊破塞路力克
40. 可唐，優子，達莉，吉米均擊破一機時全員生存
41. 敵全滅過關（300tacp）
42. 虎王，喬和帕普爾戰鬥過，敵全滅過關
43. A：喬和西蒙和艾古傑夫戰鬥過。
B：無
44. A：敵增援後用格蘭坦克擊破任意一機恩布裏歐。
B：無
45. A：以下14個條件滿足6個以上過關：
西蒙和湯姆交戰；渡和湯姆交戰；魯魯修和迪斯歌德戰鬥；渡和迪斯歌德戰鬥；甲兒和索亞索亞交戰；渡和索亞索亞交戰；安琪和科斯莫交戰；渡和科斯莫交戰；幻龍斎和斯莫古爾交戰；渡和斯莫古爾交戰；托特和巴巴迪布交戰；渡和巴巴迪布交戰；虎王和上述六人任意一人交戰；古拉瑪和上述六人任意一人交戰（翻譯極有可能有較大偏差，記住按順序為創界山1-6層boss）
B：無
46. 無
47. 格蘭坦克擊破敵人
48. 虎王和多惡達以及東格羅戰鬥過
49. 普通：敵全滅。
If：西蒙合體後擊破兩機以上
50. 普通：可唐成為ace的狀態下過關（500tacp）。
If：同普通
51. 普通：敵全滅過關（500tacp）。
If：過關。

感謝兩位手足

行政局長係咪同比森同一條友嚟？

打到邊話？唔亂答廢事劇透

35

打落去啦，好快會講

似老豆，但心諗個仔竟然冇特權

其實有無人覺得西布頓魂同愛一齊開成件事好有問題

近排玩番2OG先驚覺原來機戰曾經有咁靚嘅開場3DCG

a3都好靚其實

知唔知邊度仲有psv版賣 聽日要離開香港成年

旺角啦

有咩問題

去緊葵廣，如果都無就落旺角

感覺上我打得BOSS就落魂，落愛浪費左個熱血咁
比個決心我當直擊好過

你咁講安琪果d都係咁

我覺得最搞笑係兩個精神LV45一齊開

呢個真，嗰陣咁啱用f91打boss，發現點解人人都有熱血/魂，佢冇（我平均升角）
尾刀完就拎齊

上ps store買算，間間都話幾日後翻貨

今集寫得最好我反而覺得係G SELF 同 UC 關係？

其實魯魯修個個咩戰術效果大唔大
部機10改晒都好撚廢

開頭打馬沙時就靠佢效果先打到一萬血

V都有大和號做主線劇情支撐住,今集D故事一盤散沙,主線無支線無,完全唔想重玩

+1 走左返去玩時獄

個咩伏game評仲話今集故事好過V,真係笑到

機甲巴打成套野都痴線
有得做權力核心、仲要活到九十歲都未識平伏
係要整死自己

咁雛係幾正嘅又

機戰X最正女角

FFF團死宅的怒火我地識條鐵咩

點解bc第一季比森自己一個返左去過去個時代唔殺hina同青葉要等咁多年先殺穿越左既佢地?

原來雛咁大波

唔係因為殺唔到,之後穿番70年後?
比森冇穿到等足咁耐

bc 13集最尾講比森自己一個穿越到過去

佢d game評得淡笑

條片好好笑
除左冇片頭cg唔開心呢點
佢講嘅嘢我基本上都唔同意

唔依賴次元震真係笑死我
上集都可以用驚爆危機有平行世界觀自圓其說
今集咪又係無啦啦震過黎

比森最後一條友穿返去，個時空入面男女主果陣幾歲？

自從異度神劍
我就覺得條友成日9UP多

機戰V雖然繼續用返近年機戰常見既多元世界，個人覺得佢雖然用大和號做主線但佢知劇本難就，所以只有CB系同主角放入世界，其他作品就分開兩個地球處理，最後用相良要連系三個地球再用三個地球既危機去合理化最尾點解全隊要一齊跟大和號一齊走，雖然不算神級但已經將作品合理咁融合，就算一堆後日談作品都唔會好似今集咁成日比屌入黎做咩

相比之下，機戰X將成個故事放哂去飛雲世界。其他地球就只係背景上面提及，幾乎都係震過黎，咁我覺得都唔係大問題，但on9在堆作品根本無為飛雲去揀，只有天使龍同天元勉強放入同世界觀，世界觀相對地夾既聖戰士又好神奇地空氣，變左感覺就係作品分得好開，就連最基本要夾既CB、F91都幾乎唔存在交流，跟住X1FC同Hinu換機理由又流到爆…
全套作品我比較好評有BC，雖然連原作解釋HINA同青葉既關係都無寫，但比足夠時間同基友say bye，再搶埋希羅過黎BC算係今集小數融合得好既位
天元其實幾乎pass左第三部劇情，加入完全為左終段有個敵人做到全宇宙危機咁，但懶到好多位抄返Z3又係扣分

點樣睇邊關未拎SR, 屌打打下發現我少左1個SR

ALPHA 龍你地俾左邊個渣

原創故事一集縮水過一集
今集連主角機都一部過兼無分支
角色加埋差唔多5隻手指數哂
一開始仲咩藍柱石 黑曜石 好似好多分支咁
點知由頭到尾都係打個基佬同無數面具男同AI
唔計最尾boss無記錯成隻game原創敵人好似得4款（藍金綠黑）
真係好似當加入懷舊作品大哂咁
無誠意到咁個銷量唔一集少過一集就假

有冇人期待過隻雀最後會變返做人，青蛙王子式周女主BBQ end

想問，呢招技要點先有？？

你咁樣post 圖實有人答到你喇

你個名

咁清楚都仲問

我想問，「移動後可使用」係咪有技能或者強化裝可以開？？

即係要唔移動就攻擊

佢應該係問有冇野可以將d武全部變可P

有無人覺得今集主題曲好聽過對上果次機戰主題曲
對上一次覺得好聽已經要數到OGs

有冇God finger果部高達

今次呢個問法幾創新

好想出返G GUNDAM

如果飛雲串聖戰士，主角串少少魔裝機神，天使龍同天元變半空氣，應該會好d
依家感覺係上幾集整好哂賤男同反螺旋，今集廢物利用是但塞落去，仲要係尾boss

恭喜你,重打多次

終於玩到換夜鶯
沙煞比可以比波蕾

終於爆機
個故仔真係麻麻
唔講主線，其實3部萬能俠個故仔可以好吸引，但zero比唔到漫畫果種絕望感覺，帝皇又做唔到alpha果種霸氣感覺，仲話呢3部係萬能俠頂點喎
仲有高達班敵人洗白個劇情真係冇x果個咁好
唯一好少少既係天使與龍拉埋龍神丸同bc果度，仲有打老母修有少少驚喜既（部機就偷懶到仆街）

只有P 武可以移動後攻擊，另外，開精神「突擊」可以令果回合除map 以外，所有武器變成P 武

想問，咩叫p武？？

武器介面有個p字，可移動後使用
無p只可以企定出

武器果欄，有個P 字既武器

京麥煞就係因為無p被譽為有史以來最廢隱藏機

追完post覺得自己唔再買版權機戰個決定係岩既
只買og系列算
版權機戰自從w之後就無以為繼 當年既時獄篇真係廢到我冇心機再玩

講到無以為繼
係唔係玩晒之後?

冇心機玩咪走囉又冇人留你
諗住入黎博人和議你取暖啊？

ux，bx，x好差咩

大把人對X呢隻冇好感
但唔撚係好似佢吹到之後冇料到
仲要咁講OG 家陣OG冇外傳咩
定係其實佢想黑OG啦?
仲有一係佢就同我講玩過晒之後再遂隻數臭
唔係既話根本冇玩學人扮晒野起度鳩UP

時獄天獄未至於咁差呀? 頂多話佢2D大頭姐

x就真心覺得差

而家諗返我玩z3嗰陣投入過今集

成日刻意初期刪大招，之後當新招追加
版權劇情既發展拖得太慢

我打錯左
我係想講v，唔係x

Z3時獄，天獄俾人以為好壯大嘅故事，同埋解埋Z1留底嘅伏筆，點知好多野冇講，應該出現嘅人物又冇咗，配角就俾好多你用，完全唔明

X買番黎係玩龍神丸

大家啲Tacp係買晒自訂M先？
定有咩插件要買左先？
想升自訂lv6要4800

開頭買左少少技能俾小渡
之後一路儲tp，22關已儲到level5+兩千幾點
而家諗緊好唔好整把劍先

其實好唔抵
但41關（好似係）之後有隱藏關好似要升到grade5以上先入到

依條片幾正
好過睇伏game評9up

史上最熱血推石仔
第一次天元突破

唔知係咪因為作品關係啦
Z始終同一大班角色玩足5集, 雖然係厭, 但有種親切感好似識咗好耐咁
投入感真係大啲

V就因為係大和號做主線, 我又幾鍾意大和號, 所以都投入

但係今集X好多野都唔係好掂.. 投入一陣都難

buddy complex為左拎後繼機走去異世界一日遊真係好撚on9

最ON9既係, 明明用飛雲做主打, 但你分支行高達線係會錯過哂飛雲D劇情,
整體劇情又散下散下, 好唔知點咁, V 大和號帶到完場真係好正

想請教今次合體技係咪只有雙皇撃？

buddy complex

全程行高達線，係可以永遠唔知對面發生咩事
全部分歧都係同一堆人，完全無變過

合流之後有無參加情報交換？會知少少，但高達線真係skip哂飛雲劇情

機戰V打boss用主題曲好熱血喎

新手一問
咩係片版權機戰

時獄係好撚廢, 同一招破界玩完, 時獄又要玩多次

D 人物頭像我都唔明點解可以崩到仆街, 明明有舊素材

去返天獄先叫好少少, V 直頭用返再舊D 既素材

要不丁推石, 真係唔會二周目

最記得, 真, 基拉 葵姐,呢三個真係接受唔到

佢好多頭像係原作出過，但又畫面崩哂

巴納吉成長左個新頭像又係好唔知點

利迪揸報喪之後d頭像

今集分歧全撚部都係高達同BC一邊, 其他人另一邊, 將啲人腳兜亂下都懶

22話抽完馬沙品味之後抽希羅炸彈狂徒

即係有買版權返來既機戰
以前無分，係自從有OG之後指代普通機戰

魔裝早D啦
點會係自從有OG呢

淨係知佢地永遠都係去咗創界山

請問MAGIC自訂GRADE 3個氣力促進可唔可以同氣力界限突破置加上到180氣

魔裝都無原作 跟普通機戰
係og先開始有自已原創世界觀 全原創機體 先開始叫版權機戰同OG分開

可以，所以連parts可以成200氣

GRADE 3係咪升氣力最似樣

超任有隻魔裝機神架
雖然都係og先開始分版權同og系列

LOE自己咪原作囉
佢一二章中間任KEY架
你自己睇下OG LOE都係換中間咋
og先開始有自已原創世界觀
世界觀咪拉基亞斯囉
全原創機體
LOE有邊部版權機體呀
LOE SRW WIKI個簡介第一句就係
本作はスーパーロボット大戦シリーズの一作品であると同時に、版権を使用せず「ウィンキーソフトの作品」という性格が強いために、独自の背景を有するオリジナルロボット作品『魔装機神シリーズ』としても扱われており、『スーパーロボット大戦α』などにおいては参戦作品としてクレジットタイトルに含まれている。

條友都ON99
OG係OG系列既開始當然係個度分版權同OG系列啦
但你話有分版權機戰同非版權機戰
就一定唔係OG先
原創系列有分魔裝同OG

grade 4下嘛
普通玩法都係移動力抵

以前大把量產機做過隱藏
點數都未輪到佢

屌講錯係射程，自

諗起伏game講黎講去都係連登果d咩唔夠難
反而呢個講得出你set咁難d二三線機點生存

唔好話兩三線 W 我都唔多敢用

打馬沙果陣，馬沙講左句G28788, 有冇人知係咩意思

今次X係賣好多老FAN既情懷，但係就求求其其出d舊作品但空氣參戰，
對我依d老fan黎講不如唔好出仲好，
聖戰士F91，Hi-v同夜鶯換機得好求其
魔神凱撒既立繪真係好脫力，能力上以前Alpha3至少都有個魔神力，依家得個en回復
招式個打擊感又唔強
仲有機能上係咪可以係畫面攻擊個陣手制加返個震動功能
我知要有psv版，但ps4版都可以照整，腦筋轉下都得掛

原創敵人又少，當年雜兵次元獸都出3,4款出黎
唔好怪人氣唔高冇資源，係劇本寫得差HEA過就算，唔好怨機戰每況愈下

由初出Alpha玩到依家，睇住係咁差都幾唔開心

唯有寄望30周年有隻大作現身, 就算而家未郁過, 仲有3年俾佢由零開始整

alpha 4個主角4個唔同故事唔同機真係好撚正

仲有勇者突急條巨龍
天元突破兩姊弟

唔該哂

覺唔覺近年機戰少左好多地圖上面既互動? 連放MAP炮都只係演出完就扣血, 冇地圖上面既3D模組

又要提FF年代無限遠地圖炮

3DS明明有聖戰士合體技，今集出哂兩部都唔抄黎用

最好笑係有啲有 有啲冇
教團術士都有, 反而正樹一個圓形外散波都冇

同埋講起地圖互動, alpha 3勇者王final打個boss嗰到個地圖互動好正, 雖然得啲棋郁黎郁去, 但唔知點解都有種臨場感

地圖⋯
每次敵人出場就一個準星飛過來然後爆炸
有event就撞一下算數
以前明明可以event入戰鬥畫面

係喎, 明明入event嗰下會帶動到玩家投入
反正就係好多細節位都畀人忽視晒, 但偏偏呢啲位就係令人投入嘅契機

敵回合, 個BOSS 無啦啦ZOOM埋去講野就知奶野, 佢開MAP炮

例如一換機就入戰鬥畫面開大招
宿敵對決就入去格劍

G伏換幾個背包連咩樣都睇唔到，點投入

我諗點都唔夠呢個伏.....

2:18開始, 扣到一定hp時發動

呢個真係奶過野

講開MAP炮，當年GBA地圖炮都做到成套動作（最尾果下show哂全部目標）
依家某程度懶過當年

經典呀呢個 個範圍大撚到

可以打爆某d牆同建築物係ps2邊集 唔記得咗

MX

IMPACT

細個見到2萬攻縮炮嚇到鳩都縮埋

有真Z=無魔神力
X差還差，真Z都就快出咗十次場無理由而家先走嚟入X數

點解量產型F91 冇MEPE

有無人覺得隻GAME 最好係女主角BGM

打完48 話
25 個ace
m 自訂去到level 6
點解入唔到if 架

原著設定囉

25以上, 好似係

唔計艦長

後面啲原創兵命中高到..
F91 五改開左殘影
係指揮範圍都要開集中

普通END咁頹
開始二周目

想請問吓，如果我打到最後一話，賣晒啲parts拎TacP，咁去到下週目，會唔會仲俾揀parts帶到落去？

玩完第一周目...劇情廢到呢

你賣剩要果5個
其實2週目冇PARTS都夠打,一開始已經可以改爆

點解有時氣力會減左？

入左艦？

冇wor
明明企係度都減
最明顯係呀寶開左psycho frame後下一turn
用唔到d招，因為唔夠氣

我記得有敵人技能企隔離會扣氣力

今集女主真係好撚正
仲唔係男主角選用率最低一集

男主除左樣柒, 連性格都柒, 工具人廢鳩一名

今集個final boss 好似易打左少少wo, 果招好似好勁但係打落超級系班友度都係扣幾百，同埋最後果關基本上係十幾部機圍打隻boss 兩次

幾中意if最終話果種死寂的感覺
個boss咁大反差，反而破壞左個陰沉的氣氛

最後X可以賣到幾多隻呢

其實我本身連機戰v都未玩

但見到今次機戰x都有<<天使與龍的輪舞>>

就去左睇依套野,雖然又係福田依條仆街

但我真係好鍾意安潔(安琪)

終於一周目打完，本身諗住入二手，但係見有聖戰士參戰就忍唔住買一手，點知係機體參戰....不過都好過魔裝機神，真係零劇情
有少少感想：劇情同V比真係少少唔惦，希望下次出番套類似Alpha 系列嘅都好呀！
參戰作品方面，鐡甲萬能俠近排出得好密，希望唔好再出住啦，真係要出嘅話，出帝皇SKL好啲！高達系列下次不如出鐵血的孤兒啦，或者等閃光的敗家仔劇場版出完再用敗家仔做主線都好喎！
之前手提機出過麟光之翼，家用機希望可以出！
自己本身好希望機甲創世記同超時空騎團可以出，不過似乎機會不大啦⋯⋯

上次凶鳥果d都係0劇情
佢都係想放下og機引你買

連主角機都一部到尾兼無分支就知今集條原創線hea到一個點

其實可以考慮將啲og當一套作品參戰，入得嗰一兩部機好無癮

啱啱爆完一周目
個收尾竟然咁老土，今集個故事真係爭咁啲
仲有一諗起二周目要用男主就完全冇動力

佢肯完先好講啦

以前就話任系機戰係奶粉
而家索系都奶粉化拎哂D錢去餵OG

希望佢下集og生性出埋個alpha3

任系bx同ux都出得好好

請問呢個隱藏關有咩特別？有新招定強化？唔係好想升grade

就係刷錢關 冇新招冇強化
全部敵機用幸運打爆好似一關有差唔多一百萬

Thanks ,唔入了

好彩一周玩男主
二周好有動力

出左一個月推得6個post
咁又係既 有咩好討論 鳩成咁

今集大佬反而冇上集識分裂果d咁恐怖 if線既最終大佬先底力3，7改mode既裝甲值都唔高
反而最恐怖既我覺得係前兩關個變態法師。

不過都係先見太好用

唔講劇情,淨係堆隱藏機已經贏你幾條街
邊估到幾個BOSS都可以加入,仲有埋合體技

好想出返Alpha 3重製
收錄晒我鐘意既果啲機種
無論版權機種同OG機種都岩晒口味

成日聽到話「點解唔重製機戰F」，就好似啲人點解成日不停咁問「點解唔重制FF7」咁樣

難度廚

人地狒狒7真係重製緊啦

分結局分章節咁賣？

重制FF7知唔知代表乜嘢?就係代表老本已經食盡

一出咪又係俾天元，萬能俠圍毆

重制FF7又點
分分鐘PS6 PS7先出到黎
記唔記得隻15幾時公佈仲有原本叫咩

不過有啲SR好似有隱藏要素提示咁
例如有關ジュドー係event角, SR要一下打爆4隻敵機, 咁就會聯想到用ZZ地圖砲

不過二周目打精英mode表示唔洗理條件真係爽好多

好欣賞今次亞寶唔再只係87種馬93老兵既套路 回春返去79既機械mania

好空虛 想快d玩新既機戰 老任switch/ps4都好啦 劇情唔好再刷下限同垃圾k有得揮

終於打緊二週目

完全無心機睇劇情，用女主加正樹無雙算

普通mode 0改情況下真係迫你用正樹屈

都二週目，無謂咁搞自己啦 直接改爆扔上去咪算

岩
當SQE要重製FF7就代表FF就死，逼住出殺手鐧
機戰真係走去重製嘅話成個系列係咁先

反而唔想佢咁快出 一年一隻嘅質素有眼你睇
出埋d垃圾

打完機戰X 再睇完BUDDY COMPLEX

最後青葉應該有保留記億

老任機戰係外判AI社做 通常都同時進行 冇乜衝突
對上AI社機戰已經15年嘅bx 依家佢又請緊人
應該快有新作我諗

本家就算鳩數 隻X 真係

發覺好多人都幾鐘意換部x1fb比天才揸

依家玩得多反而鍾意OG多啲
OGMD都唔差

有冇人認得zz啲招有冇換到新動作🤔

講咗19幾次，winkysoft 執左笠㗎啦，唔好再妄想重製機戰F啦

想收二手 V 有冇門路

而家D人鬼咩識分咩

機戰f真係咁好玩咩
機戰本來好fans向
如果你好鍾意大鐵牛但十改完都係廢機
呢到今集真實系廢都屌到媽媽聲

有人覺得難咪好
仲有係而家先係改完先冇廢機
本來就係WINKY式機戰咁樣改完都可以係垃圾
可以話係本來就係強弱分明

我係fans，都玩爆左F嗰兩隻，係自從有咗alpha 後就唔鍾意F。

正如之前我成日講嘅，F係代表上一個世代嘅機戰，回憶係有，但係唔能夠停留係嗰度。

你自己唔鐘意
但一樣大把人鐘意winky年代
我鐘意而家玩法
但我魔3一樣玩得好開心
由佢地講囉
反正最多好似今集咁
唔會變番以前咁

魔3我真係有個衝動想將隻碟劈開兩邊，玩到好激氣
之後睇片當玩左

我記得出魔2個時 D人又屌話易
到出3個時 又屌話難
機戰FANS特別難服侍 一定搵到位入
不過魔F就話我聽 而家D人係鐘意易多D
明明隻GAME劇情作為完結篇爛尾程度可以話係首屈一指
但D人因為個系統易玩番都係好評番

結論就係，唔好再諗住追求當年機戰F嗰種難度，時代已經變咗。

就等於你叫依家啲後生仔玩FC版忍者龍劍傳咁樣，肯定玩到想掟手掣

而家各game主流都係偏易, 喺而家呢個環境太難會趕客
同埋機戰F其實應該叫唔平衡

同意alpha個難度算係適中

可以追求
如果想佢好似winky咁收皮既話

alpha d參戰作品揀得好

同F差唔多

機戰依家都冇乜新血
調高難度真係等執都似

OP碟已出

班架仔又開始FF任系之後有咩參戰

頑駄無

其實每年都有有時睇下都好過癮，因為會睇到有啲日本人嘅意見同我哋嘅想法一樣。

如果遲下又再搞啲乜嘢感謝祭嘅話，講定邊啲嘉賓上嚟，大致上都估到邊啲作品

請真可能因為我唔係果個年代，我覺得機戰f有啲地方堅無理，玩起上嚟我覺得alpha系列先係玩得最開心同覺得好玩

無視晒所有劇情 剩玩
F係GAME玩你
alpha系列係你玩GAME
我覺得鐘唔鐘意F睇你自己係攻定受

由gameboy機戰玩起 打古蘭修嗰隻
同意alpha係係最好玩
但係製作技術上ALPHA進步咁多好難比較
嗰陣睇ALPHA1 龍虎王啲招真係型到崩潰
早幾年無聊一次過alpha 1+外傳+2+3咁玩
好玩到痴線

不過私心最鍾意OG
森川智之+水谷優子做主角嗰隻
可惜女主角已經死咗

就算alpha1佢地踩版權抬原創
個畫面變化實在太勁 冇得唔讚
不過其實諗番眼鏡廠係有WINKY幫佢地打好晒基礎先出到黎
憑空唔可能有咁既既成果
而且個時又唔衰得
結果出到呢隻咁經典既野

外傳同2佢地個種意淫就收歛好多
不過3又有番D 原創比例太重 睇得出單係OG系列滿足唔到佢地
但佢又唔係柒撚到真魔裝 OGIB咁 而家又有Z3相對新鮮既爭議作
基本上都覺得算係咁

OG果隻應該係OG2啦
呢隻將第3次 A C2溝得好好睇
之後OG都冇溝得咁正 唔係就單線玩晒就各打各咁

係我心目中, 賭神夫婦永遠都係OG主角

其實有冇人玩過呢隻？
Winkysoft 執咗笠之後啲版權去咗邊?

間唔中就有人問 2已經胎死腹中
呢隻咁冷 應該唔會買佢番黎

想問下第幾關先會出天元後繼機？

番工冇時間玩而家先打到 37

期待左十幾年 仲未有一集可以出返impact咁101話得黎 又多機可以用

佢101話咪三隻加埋
F+FF都80啦
Z系列都唔少
另外咁撚長其實幾難頂
特別係呢隻野LOAD碟時間

打完一周
完全無動力打二周目

就結局

比光頭佬抽走左幾日, 宜家先爆一週目
以下有劇透, 利申無中文版前個人只玩到Z1, 手提機好似玩到W only :

先講我覺得好既位.
首先其實幾鐘意今次個世界觀, 由標題畫面到menu bgm已經比到人新鮮感.
感覺似係一隻日系異世界冒險驚多於宇宙大戰. 個feel似以前機戰EX.
另外雖然話今次又係震黎震去, 但其實8成故事都係響主舞台,
無成日飛去另外3個世界, 個腦都算舒服D
女主角兩首bgm都幾好聽, 人設同性格感覺都好清新.
小渡飛雲條主線叫不過不失, 老老實實魔神英雄傳算係有機械人既冒險動畫,
玩果陣其實都feel到同機戰有少少格格不入, 今次個異世界觀算係融合得幾好.
同埋飛雲好鬼正能量, 雖然機戰9成人都係正能樣,
但飛雲果種童真係特別開心, 好有以前D動畫既感覺.
同埋空氣參戰既路路修有得打佢老母都算驚喜, 不過架機就

屌既位同大家差唔多.
第一主角機共用, 無分歧無後繼機, 懶撚過乜咁.
原創敵人又係懶, 痴線最後一版既卒仔同第0話既卒仔都係同一款, last boss一款一招, 咩料.
天使與龍同勇者特急上集係主線, 今集都半條主線, 感覺重複得太快, 而且安琪好似一招新招都無.
聖戰士難得入返黎, 結果近乎空氣參戰.
新加入既G伏同BC, 一個本身故事普通, 一個本身故事太短, 都好難擔正旗.
BC迪奧後繼機合體技無cut in, 最後3人合體技又係無cut in, 新加入都無光環, 屌
娜汀亞本身又係格格不入果隻, D招都氣勢, 同上集大和號真係無得比.

總刮黎講真係比V差少少, 但有魔神英雄傳就算啦.
下次再出都唔知玩唔玩, 但有孤兒仔既話應該出舊垃圾我都照樣買

下集冇孤兒仔真係唔撚買

出革命機都未輪到佢啦

下集出雷霆啦

AZ啦

有冇人覺復國個古廉寫得仲型同勁過動畫版

宜家銷量有幾多？
今集仲差過V.... V都起碼有三一同Eva.....

連開2周目都無動力
呢隻X真係差d

唔係有愛邊會有人俾五舊水去買
每年例行公事爆一次當儲game算

今集好撚易打 一周目都係鳩打秒住過，仲要有額外行動可以再動

開頭諗住玩嗰個敵人5改MODE難啲
點知好似仲易咗 拎SR冇特定條件
啲王都俾甲由同天元捽到變屎餅

係時候想像，下一隻機戰會有乜嘢參戰作品

俾返getter嚟

其實根本已經離撚曬罩地易

敵人行動可以用精神
儲ExC有額外行動
仲可以用埋戰艦既ExC
M自訂又加氣力又盛
仲未計TacP同啲痴線強化配件

還掂機戰大部分都係舊玩家
如果下集又返炒 就整個超難模式啦屌

希羅一出就上exc再動-＞map 炮 -＞補給
係咁loop 係人都打得贏，仲要部部機都咁撚勁

[url]
[/url]

有冇咁快 同埋邊有咁大

女主套衫咁輕飄飄都有搖有溝證明都幾大包米

x連埋事前討論同問價都爆唔第8個post
唉

機戰早就沒落啦仲要今集無咩討論空間

出多d出多d

真係冇咩好討論
係女主幾正同男主勁柒
講完

個樣成個傻閪＋路人角咁

唔準你咁講沙慈

妊娠の壹式

A 個女主最正

M自訂去到二周目係reset定係疊上去

疊
揀多個

唔該晒

本身諗住玩到第4周目睇下個堆強化零件咩黎
玩到中途都頹左鳥
我仲以為越多周目啲怪越勁
點知一樣

玩完X 先玩V 發現兩個故事係連接

有人買左攻略
討論一個月的夜鶯條件其實得一行
「35關阿寶馬沙擊墜合計5以上，馬沙再擊墜boss一隻」

點連接法

hkeaa歡迎你啊巴打

屌買錯左香港版無code

死喇我唔明喎
咩意思..

我都唔明

魔從教團好似除左阿伯之外全部角色都鐘意女主角

未出走之前肯定做教團肉便器

咩動？ 求link

你傻啦 阿伯一早食左啦

more

pixiv搵 得一張

終於爆左一周目, 最後一關放西蒙一騎擋千完左, 好ON9

我都岩岩爆咗if 路線， 完全唔覺有咩難度。

下集開始應該唔會即日狗衝

到底係人大左玩厭左, 定機戰根本冇突破, 越黎越覺得唔好玩

隻game 本身有問題， 學上面啲留言話， 太多偷工減料， 根本冇咩興奮嘢出現。

講到呢度又要吹一波z3推石仔同big O神改編

完全係一舊屎入面有黃金，令人印象深刻

呢集同水一樣無咪又淡玩完剩係記得女主係教團偶像

今集少機，但係啲機9成都屈鳩機除咗魯魯修堆nightmare，啲boss又廢鳩，再加埋m自訂同exc，原全係新手向難度，z2

多謝頭2個posts話hard mode難玩好玩似當年F既難度既笨大打手啦 我信左，自膠

所有惡搞劇情入哂DLC，搞到正篇淡口到乜咁

11蚊1個，夾埋成230，又賺多你半隻game

拎4,5百出黎買隻game仲要我俾多2舊買dlc 不了
我寧願當無dlc依樣野

擒晚岩岩爆完F 對比返新既機戰最大論點就係時代進步令畫質提升

一場戰鬥出招大技可以睇成分鐘 到對面BOSS出大技又睇成分鐘
從而令到好多玩家都係睇一兩次出招動畫就長OFF 少左機戰陣味

就拎F為例 動畫單調一招耐極都係10秒左右 雖然係冇得OFF但係節省明快
敵人有挑戰位唔係一騎當千就完場 挑撥BOSS要數下格仔用下戰術

小兵都會無理頭打得爆你部真實系機 唔似呢家機戰割草式完場
隱藏要素豐富 大部份要素既人物機體都有辛苦拎返黎係值得既感覺
例:F 師父/WING 0 EW 雖然係得2,3關用但係會比你爽快感覺

同例:V既ZREO太早出場屈到完場,X隱藏要素得一關用
就係捉拿唔到果種岩岩好既感覺一係太多,一係太少
而其他隱藏野冇左得來不易 好似拎唔拎都冇所謂既感覺

最重要就係 舊既機戰你唔睇攻略你真係有機會要成關RE過
尤其係初頭冇咩資源又要打3將軍

記得細個gba 玩機戰a次次都係打到東方不敗＋惡魔高達嗰關就收皮

X實在太偷工減料
除左新參戰之外，
其他野就求其攞咗V個source code之後左砌右砌整隻新game出黎咁

我z2之後冇玩，啱啱x先玩返，睇返中間呢幾集個共通點都係參戰作少＋關卡少(z3外），而且差唔多係一年一甚至兩作咁滯，有啲為出而出。關卡少某程度令難度下降，始終冇咁多時間練機，太難會好難打。我覺得笨大出返多啲機同長啲會好好多

佢最尾一關真係hea撚到仆街

隻龜

F的分支先正，每次組合都唔同，甚至行某條線會打多一關，然後仲可以有EVA ending

呢個不嬲都係架啦
就算上次V都會有唔同組合先啦
今次真係屌佢老母鳩黎

F真係唔可以叫明快
我有打F完結編打到真係訓著嘅經驗 仲要唔止一次
好記得有一話超撚多fake萬能俠
敵人又厚血 開頭又未有艦出
睇片都睇到痴線

呢關你一講，成個畫面出左黎

仲要打兩次無變化 我甲兒西蒙一人一拳搞掂啦

可能我講得唔清 我係爆埋FF

訓著我就冇 多敵人冇得飛片係幾痛苦 所以就要諗計點樣睇最少片清最多既場都係趣味之一

F要易打就上篇性戰士+eva
完結篇就成班new type + 魔裝/zz map炮搵錢

RJ224134
おまけ度有後續

一周目菁英全零改零強化零grade if 路線終於爆左， 最終話零改既話覺得v 難少少 , 不過西蒙好熱血好正，唔洗咁勁早d有得用就好了

你個咸濕仔

我有冇認錯
入面有天使與龍女主個妹

真係幫唔落X...
最好既劇情我覺得係馬士文果關
利用花同馬士文係動畫既少少劇情同玫瑰去展開
再接到高達回應主角既心意

F91好失望,總以為打死亡先鋒
點知得個鐵假面...寧願要番V個金格度

今集完全係幫人還魂，但係班友0劇情

我DOWNLOAD唔到 HENTAI.WORKS果度入左去GET LINK剩係入左D網賺網 睇完廣告之後入返DLSITE唔知做乜撚

F入面個原創機豆皮佬簡直係童年陰影

V高達
G高達

下一隻應該到返OG啦

之前玩返og，srw招炮真係痴鳩線，好似係歷代基本傷最高射程最遠嘅武
同埋響介好撚型

無玩機戰幾年，ps4玩返，上集OG真係好正，難度岩岩好，當年重諗住機戰可以長做長有，V已經覺得麻麻，X真係屌你想點撚樣呀

我最鍾意龍虎王同大雷鳳
雷鳳真係太型棍

啱啱打完3周目走咗去睇buddy complex，本身對套嘢冇咩期望，但係我睇完覺得都叫唔差，特別係早見配嗰條女

雖然好多都用返ps3，但起碼睇得出依然有心做，個地圖好多位加回補血，一入場就研究左個地圖有理位置係邊，好撚正，唉愈講愈傷心

隻game已經貴加劇情一般，好心佢就將堆dlc放埋入去等關數多d劇情完整d ! 重點係堆dlc唔應該收錢！

博士同爆炸頭表示不滿

Ogmd明明係og入面都多人唔鐘意

我覺得下集有機會aquarion 3代同堂，雖然第三集係黑歷史

信長應該今集就入啦
佢救世主
2先黑歷史
3柒極都唔會整柒1

翼犬

已經唔記得3代講乜剩係記得3代D節奏極度奇怪

下集可能勇者王救主

勇者王仲有無機會參戰？

我唔介意勇者王空氣參戰，你俾我用就得

點會冇
一參戰又多返人買
而家佢只要搵d人氣作品輪流彈出彈入就可以賣多幾集架啦

想要埋大空魔龍

舊版定新版先？個人想要舊版

好耐無玩同一路有玩個feel差好遠.

我無玩Z2 Z3, 一玩V仲要中文版都覺得好正
呢次玩X又要睇多次勇者特勇同天使龍已經覺得大打折扣.

玩緊z1
咁耐都無漢化

今集部風魔都搞到成隻驚又易玩又快

上篇無視佢就會自己走佬
完結篇係班new type 面前都係被sm

想挑戰難度就上篇用脫力+挑撥挑佢出黎打過
好刺激，行錯一步都收得皮

精神要計過度過先好用

用波士/班尼脫力脫到盡行埋去自爆
自己人唔可以打卒升氣力，用気合升，用錯精神都仆得街
得三一 電磁俠 斷空我 性戰士打得痛佢

請問下d中文化舊機戰邊度可以玩番？

呢排開ps2 mx 黎玩

D 血量同mxp 真係差天共地

記得mxp d 敵人多血到可以打到訓著

好撚鍾意電童

螺旋城

還擊高手
於一個關卡中以武器類別「還擊」的武器反擊５次以上。

其實呢個即係點？ 唔係好明 未解到

MX 最正個地圖， 要行入去

用有C系武器反擊5次

浮游炮 F91 都有

F91 要5改先有
浮游炮唔係部部有，兩部nu 都有

電童真係有愛先用得落手

佢算係咁
係翼神 志雷馬個D痴線
UC高達狗都不如

遲咗玩，終於爆機
好難想像竟然用咗5舊水買呢隻game

係

我都唔推薦朋友玩X
但係我自己5舊水買返嚟淨係玩女主角都覺得接受到
女主太正 好期待佢會唔會以教主身份亂入OG

講真隻game唔係話講到咁差，但係你呢個價錢仲要唔包全劇情又得咁嘅質素我就真係接受唔到

我玩夠啦 要封game

DLC真係買唔落手

uc 要讓路比裝甲騎兵

完全估唔到hea到主角得一部都夠膽死冇後繼機
所有系統同素材循環再用已經屌到唔洗屌
故仔又悶，所有謎團竟然到最終話先一次過用對話交待
隻boss仲話係高次元生物，淨係識得食
Hopes條線完全唔吸引，就算佢臨尾犧牲自己我一啲感覺都冇

你想講龍騎兵 ？

係，機甲戰記

果3部野冇練既話一到3,40關分岐完全唔夠打要重玩

依家諗諗吓電童+天元個背景又好似幾夾
有冇機會

想問有幾多章？？

係咪威龍

臨尾隻boss真係得啖笑

已經唔想玩二周目,有冇懶人包點解隻雀激鬥路線會黑化

想玩サンライズ英雄譚多d

次次出場9UP就係行開飲杯水去個廁所既時間

使徒/量產機:!?!?!?!?

今集偷工減料垃鳩圾， 打完一次飛雲線爆機就放咗佢。

雖然流料味濃
但係咁嘅陣容心情起伏真係好大

MX 兩大神器

我唔信咁快出exodus 有我即刻買switch

冇MARK DESTINY

革命機

想問有冇日文版特典係港PSN都入到

邊會咁快出魔神infinity

hi neet巴
隻雀黑化係想吸主角群既能量,等佢夠力救返世界 好似係

呢個我反而覺得唔意外
一來永井豪好易話為
二來我諗寺田都想搵套新魔神接真z棒，z3同v都已經玩到冇嘢好玩
雖然我幾鍾意呢2次改篇

唔講真定假,當年UX條LIST都好多人唔信

可以慳番唔打

不過就算條list係真係假都好
都幾欣賞佢嘅選擇
因為一睇落去就覺得唔會有sony份

k l ux bx溝埋一碟

話知佢索定任
W/00我都懷疑可唔可以獨擔大旗
佢夠膽高達剩擺AGE同RECO
想銷量收皮咁話 ?
正路都起碼有UC SEED是但一樣
NEO另計 個隻真係"超級"機械人大戰

宇田步唔放UC 有幾奇

唔放UC可以仲有SEED

任系近2集用sd擔大旗

但都會擺UC/SEED起度

出得多果陣又話悶, 唔出又話跟著果幾套擔唔到大旗

真係難服侍

高達本身就係UC第一CE第二
機戰呢D囉人作品黎用就更加重視參戰作品
唔係點解當年ALPHA3會有SEED呢D九唔柒搭八既出現
唔搵多人鍾意搵鬼買 特別係AGE同RECO風評大家都知咩事

佢最開放應該係NEO 得G一套咁大把
但之後UX/BX你見都要挖番UC/SEED出黎
事實整個班就係咁諗 而影響整個班咪又係玩家
所以你講得岩呀 係難服侍 嫌三嫌四
順佢地意冇UC/SEED 結果仆街 仲要比佢地嫌

BTW
我自己都想佢試下冇UC/SEED 用W/00配其他低人氣高達作品
但佢仲夠唔夠膽咁玩我唔樂觀囉

UX 玩mark Destiny

BX 既UC 有同冇根本冇分別, 系上頭落ORDER 要加。

AGE x GRECO 真既話,我自己覺得幾有睇頭

佢地係大佬佢地話事真係吹佢唔漲
個集要擺SEED/UC 確保班死忠捧場
得G一個就30000
我會覺得AGE夾鐵血先有睇頭
殺晒火星人
鐵華團

Age同海盜先最夾
阿西姆可以同金格度合作

大佬，點都唔好再出w，出到好撚悶

我都想睇AGE+鐵血

seed+00

任系我要build fighter

加埋紙箱戰機

條list好流，太多重畫 同新參，加埋無sd

再講有革命機，仲放機攻隊入去，係咪想俾人知日昇果年有幾爛

孤兒仔都大結局啦！
仲出G復國者（呢套嘢啲劇情一舊舊唔知做乜 ）

好後悔差唔多5舊水買數位版 戰神398都甘心過呢隻

其實主角機冇後繼機冇特別型態只係少少失望 最失望係連d招都係男女主共用

兩個月都唔夠已無人講

比左兩集奶粉錢啦
有3OG未呀
end埋OG佢啦

隻game咁撚樣講到兩個月已經好勁

無seed 無 00 多數流料

睇完infinity 覺得跟本冇野可以作為新野出係機戰
出隻infiinty做敵機？成套野出得兩招

不過可以出新作mazinger 個種風格，多左啲裝嵌同零件feel 立體感好左，冇舊tv版咁圓碌碌

密集恐懼症

「作品完結後的18個月」定律

想問下機戰x是咪有guest個阿叔出現, 係第幾話

啱啱買咗og md，屌你老母真係難玩好撚多 ，唔打爆人嗰關真係要用s/l嚟打

屌我都想買ogmd但搵極都冇

啱啱坑口買288，間鋪最後一隻

打漏左
我想搵日文版
信和都有中文版25X但唔想睇佢d中文譯名

睇劇情啲terms，啲中文搞到我完全冇印象係咩嚟

Btw 試下阿馬遜？

好多舊FANS唔鍾意OGMD
但我覺得睇人妻搵嬲豬搵老公都好過癮
肯定係紫夜條線濫收後宮令人反感

我search完佢話冇貨

only 1 left 喎，你係咪揀咗特別版

有冇link
我剩係search到呢兩個

スーパーロボット大戦OG ムーン・デュエラーズ - PS4
睇下係咪呢個

變左2700yen

對MD都幾複雜感情
一方面我鐘意佢J更重戲
但GC就做得好唔掂

2周目打左一半已經無心機打
除左入分支啲關 連主角劇情關都一樣
悶到白金都懶

你地仲推緊真係西利

OG無玩之前果集 直接玩MD會唔會睇唔明劇情架？

你有冇玩過其他og？

有回帶
當初唔禁制剩睇睇佐我4粒鐘
好似係

因為OGMD故事太無聊
後期路過撞到打一打都當一關 無劇情可言

有咩所謂，呢代d王同隱藏機夠得兩招

一招咋
一招係map黎

依家Map唔係招阿

戰術待命俾邊個食最有效果？
魯魯修？

名都一樣
連演出都一樣

但都比X好
版權作真係食得屎

MD仲可以讚下畫面靚
雖然有人嫌演出過剩
不過點都好過嫌HEA

無玩過 淨系睇過套動畫

屌套動畫有露點，嗰陣睇俾老母見到又俾人嘈

都唔記得晒劇情，可以重睇番次

我一開始係睇電擊hobby個漫畫，嗰陣好似係做緊dc戰爭，有一次係成架古鐵喺架飛龍（？）前面，然後個feel就係古鐵真係好撚型

紅蓮同蘭斯洛特好脆皮

天元突破好撚勁

點解新鸚鵡螺號會無力場？屌你老味

龍王丸好撚勁

暫時玩到zero啱啱出場之後果個隱藏關

會唔會好似上一集咁一早有得用？加埋部疑似進化EVA屈到喊

啲nightmare 廢閪到喊，完全唔係z2嗰個level，zero要最尾打隱藏關先有得用

比薩古斯, 裝個行一格+錢比佢

機攻隊好睇喎

刷錢不如隱關用正樹啦

上網睇攻略話刷錢最好係41關隱藏關？

係咪打晒d黃金乜乜就自殺？重新黎過無限loop就得？

係
同埋隱藏關冇SR,死左都唔影響

對code geass有愛

但真係對佢今次設定既鸚鵡螺號好不滿，無晒果種屈機感 仲要無舊果隻用

打完右邊啲黃金記得炸埋隻boss，有多100000

見佢樣衰先屌柒佢啦
有幾多人會了解下佢

蘭斯洛特有底力9都可以一用
紅蓮就真係廢
ace完出擊加30氣力
但招大好似110氣

蜃氣樓先好笑，打落去唔痛，個戰術俾堆新系統搞到雞肋

3架都係S機 最後武器又冇體積修補

D gundum 系列既機10改都勁易比人打中
仲要一下扣4 5千

今集得Wing zero g self 用得落手，t3 15改都係會俾人打中

有w0冇hinu ?

係喎，唔記得咗阿寶

Gself冇集中好難用
反而覺得夜鶯最好用

G self 後期換咗back pack唔錯，夜鶯3周目用過一次，有啲超級系feel

未拎到

今集wz移動後有map用幾爽皮

T3比個移動有錢佢算

其實有邊d機戰有出中文版？？

Og md 打後 即係ogmd v x

V 大家會唔會建議買？

值唔值就幾難講
但我諗兩隻都玩過既人通常都會話V值過X

知唔知出邊賣咩價，我喺調景嶺睇348

PS4版二手普遍250左右

呢個真 起碼劇情上好睇過X先

除左龍神丸我諗唔到咩係X好過V

V 有不肖子又有驚爆仲有機動戰艦，搵日得閒去買先

勇者急先鋒有合體技

但急先鋒既劇情V好好多

仲有夜鶯

無啦

原創客串早加入有價值過V
轟曉其實有冇佢地都唔大分別
但風魔好明顯令到成隻GAME個難易度改變晒

轟格殊同曉擊霸喺v係邊個揸，定係得部機

兩個新角色

以為x咁俾返原作嘅揸

仲有v早加入個code好似過佐期

龍神丸先出到龍王丸 是咪代表黎緊幾集都有魔神英雄轉 比佢慢慢出新ver

就算我鐘意魔神
但要個故圍住佢黎轉
仲要搞到其他格格不入
都係免了

V故事好d 係因為根本唔應該叫機戰V應該叫機戰Y
個主線根本就係大和號

V好過X好多啦
大和號啲囡囡淫到痴線

機戰V其實你對大和號唔反感嘅話都唔差架
好過X好多好多好多先

不過咁講
飛雲B啲招我都好滿意
有得揀我都會買多次機戰X
淨係玩飛雲同女主都夠

V除咗版權作條線
其實我覺得原創條線都ok

已入手V，唔得了就嚟買game買到破產

機戰v可以將seed 00 機動戰艦 勇者特急隊個故事咁樣塞埋一齊 ，btw真係好撚正，參戰作全部都係我鐘意嘅作品

V最正大和號
對面畫面靚過人

其他作品除咗大技之外個戰鬥有啲hea

我都好鍾意火車勇者
希望黃金勇者都有一日可以加入機戰
我記得佢啲敵人都唔差

阿路耶冇得變形嘅

人在台北岩岩聽完JAM Project live
聽日繼續

俾v劇透咗驚爆依家個劇情

笑咗

個場其實同九展地下music zone差唔多 live house size only, 但寬過music zone 所以企5個+1隊band都夠位

我都係

隻boss到底係做乜
一出黎個樣已經廢
仲要比我地撚 搞到之後又惱羞成怒
成個原創又係得藍色頭髮果個敵人
點知又講到成隻癲狗咁 剩係追住主角黎咬
係咪z3比人鬧太多原創搞到走火入魔 完全唔用心構思原創
其實z3我覺得都好啦
起碼射手座係次元將我有驚喜
起碼雙子後繼機係Z1 boss我仲更加驚喜
而家V同X真係...
二周目白金完已經想放....

覺得Z3好過V你都幾有趣
個人覺得V>X>Z3

我覺得V同Z3差唔多啦
V可以咁多作品融合得咁好 同埋有最鍾意既黑百合 已經加分
只係原創部分hea左少少
但今次X真係唔多掂

差少少白金埋佢算
二周目已經超高速飛劇情

覺得V同Z3差唔多已經好好笑

Z3最垃圾就係斬開黎賣
佢唔係因為FF咁制作人有問題 又唔係C2想試新野兩集玩兩隊
係見Z2斬開兩隻黎賣仲賣得重施故技
Z2主要參戰作品CG 00 天元就話時間性有差距要完全重現斬開兩隻黎賣都仲講得通
但其實有人唔多妥
不過Z3根本冇呢個必要 時獄篇大多關都係湊數

CCA時獄篇推石其實幾好 不過擺最後都ON9
R同D係頭幾關 R就話時空問題 但D都做得到 時獄篇咁多時間拖 佢一集完CCA同UC根本做得到 仲有UC佢時獄未完就咪撚加啦 拖得咁肉酸
UC 00劇場版 FMP起度拖兩集 特別00起時獄篇係空氣 ELS我記得未出場
之後V就明明白白話你聽根本冇必要 一集都搞掂
EVA直頭完唔撚到 天獄篇就Q都咪撚加啦 完全唔知做乜鳩
TOP12話就係兩集 但睇佢故事1起時獄篇又係拖既 而且已經係1原作已完 一集完晒TOP12又係冇問題
鐵甲有原創展開幾有趕 但天獄篇又打多次真係ON99

天獄篇有D版權大佬作一早死撚佐再挖出黎打過起度拖時間
你話設定係原作已完挖出黎再打都冇咁多怨言 但下面個堆全部打過晒
鐵甲 三一 六神 28 EVOL全部多鳩餘

一隻版權機戰最重要就係版權 玩家係黎玩版權作品再現呀 融合呀
佢原創就係靠痴版權機戰先有知名度 唔係撚有人識
但Z3就如你所講原創比重過晒火 呢度其實已經暄賓奪主
應該加個D好似元祖斷空我終章 交響詩篇個D直頭影都唔撚見 我屌佢老尾起度玩原創
自己已經有魔裝 OG比佢玩啦 仲唔心滿意足 好啦你話魔裝唔撚係佢既 但OG係啦掛
2OG早出仲要靚咁多 將EX同第4次塞一集咁豐富 偏心偏到咁出面 Z3就HEA做 拖
仲有Z1 2明明都好地地真係行下原作劇情 Z1SEEDD Z2CG IF路線都有人讚
Z3有咩? 睇佢原創超越所有因果打飛機

單純睇佢原創都冇問題 EX就擺明話你聽今次舞台起拉基亞斯 外傳黎
佢將個原創世界觀托展到呢個地步咪一樣有人讚
但屌佢老母臭閪我玩佐Z1 破界再世 之後咁樣黎昆鳩我玩你隻原創Z3?
昆鳩我都算 佢班仆街食屎大 仲要寫得咁撚柒 黑正樹個條線咁撚樣收

咁撚樣搞我寧願佢少原創
MX都係原創以空氣出名 但版權翼神EVA融合之高當時都係出名 當然套野似都係重點
V你自己都講融合得好好睇睇
Z3呢? 最值得讚已經係翠星同高達 但用兩集得咁既成果對比一集個D未免太可笑
仲有個班19御使一樣都係發難渣 惱羞成怒 佢老尾我記得有隻仲要求饒
天蠍咪又係癲狗追撚住處女黎咬
射手次元將都係ON99 都吸收自己人黎達成目的 竟然為佐些少自尊唔同我軍聯手打御使 真係好矛盾下
描寫黎講咪又係ON99 佢仲要將ON9數量乘大幾倍 真係睇唔出佢好X隻狗幾多
最吸引個件我覺得係AG 但你反而唔提

V同Z3差唔多? 我都想睇下你點數臭隻V可以數到咁
X同Z3大家都係柒 Z3同你柒足兩集 仲搞臭Z系列個朵

樓上

btw千年處男同bc段劇情算唔算係成隻x最好一段

一開始心諗魔神做主線A 其他3套新參都應該冇咁出色
ナディア都係唔夾 好空氣
主線B既
RECO D背包係劇情 呢D都係預計到
係BC還原到原作之餘又同天使龍溝得埋 呢度係幾驚喜
野牛雖然我係咁笑 但有得洗白都好既
雖然都關因為原作腰斬 我本身就冇太在意BC
但做到呢個地步 所以我收貨